大波索女難掩傷痛 母親節出席母親葬禮

真是不差個喎

黑色幽默唔係咁的

邊撚度索

哈 哈 哈

邊撚度索？睇過，邊撚度索屌你老母

差d認唔出..咁瘦咪幾好囉

靚

邊到有女

右

,

佢自己提 你咪屌佢囉
而家做乜 ？